

 Tak preto D-Day - deň, kedy bude v uliciach husto. 
 Uvidíme, koľko odvážnych bude chrániť naše ulice. Koľko odvážnych bude radšej sedieť za compom. Alebo za stolom a pred ním pivo. 
 Uvidíme, koľko občanov sa „vylodí" na námestie SNP.  Dňa 14. 3. budú mašírovať po uliciach pubertiaci v kanadách, vo frajerskom oblečení s cudzími názvami, ktorým ani nerozumejú.   Vlci - lesoochranárske združenie, ochranári, Tatranec, ktorý vie aj iné, nielen predávať lístky na záchod /lebo podľa poslanca SNS iba to vedia Tatranci robiť/, budú 14. marca držať líniu na námestí SNP. Kde budete Vy?  Máme radi túto krajinu, preto ju uchránime. Teda aspoň dúfam. O niečo menej, ale stále dúfam. 
 Námestie SNP bude patriť občanom. Je rezervované pre nich. 
 Pubertiaci v kanadách budú mašírovať niekde inde. Hrdinovia v papučiach budú pri telke alebo pri compe. Tí, čo neprídu, preto , lebo ..... , a ešte lebo .... a najmä preto, lebo ...., a lebo, lebo, lebo,lebo,lebo tam jednoducho nebudú.  Máme radi túto krajinu. 
   

